{
    "botapi.chat.type.advancement.challenge": "%s 已完成挑戰 [%s]",
    "botapi.chat.type.advancement.goal": "%s 已達成目標 [%s]",
    "botapi.chat.type.advancement.task": "%s 已完成進度 [%s]",
    "botapi.death.attack.anvil": "%1$s 被墜落下來的鐵砧壓扁了",
    "botapi.death.attack.anvil.player": "%1$s 在與 %2$s 戰鬥時被落下的鐵砧壓扁",
    "botapi.death.attack.arrow": "%1$s 被 %2$s 射殺了",
    "botapi.death.attack.arrow.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 射殺",
    "botapi.death.attack.badRespawnPoint.link": "刻意的遊戲設計",
    "botapi.death.attack.badRespawnPoint.message": "%1$s 被 %2$s 殺死了",
    "botapi.death.attack.cactus": "%1$s 被仙人掌刺死了",
    "botapi.death.attack.cactus.player": "%1$s 在試圖逃離 %2$s 時被仙人掌刺死了",
    "botapi.death.attack.cramming": "%1$s 遭到擠壓致死",
    "botapi.death.attack.cramming.player": "%1$s 遭到 %2$s 擠壓致死",
    "botapi.death.attack.dragonBreath": "%1$s 被龍之吐息烤熟了",
    "botapi.death.attack.dragonBreath.player": "%1$s 被 %2$s 的龍之吐息烤熟了",
    "botapi.death.attack.drown": "%1$s 溺死了",
    "botapi.death.attack.drown.player": "%1$s 在試圖逃離 %2$s 時在水中溺斃",
    "botapi.death.attack.dryout": "%1$s 脫水而死",
    "botapi.death.attack.dryout.player": "%1$s 在試圖逃離 %2$s 的追殺時脫水而死",
    "botapi.death.attack.even_more_magic": "%1$s 被深不可測的力量殺死了",
    "botapi.death.attack.explosion": "%1$s 被炸飛了",
    "botapi.death.attack.explosion.player": "%1$s 被 %2$s 炸死了",
    "botapi.death.attack.explosion.player.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 炸死",
    "botapi.death.attack.fall": "%1$s 以為能安然無恙的著地",
    "botapi.death.attack.fall.player": "%1$s 在試圖逃離 %2$s 時失足墜地",
    "botapi.death.attack.fallingBlock": "%1$s 被墜落下來的方塊壓扁了",
    "botapi.death.attack.fallingBlock.player": "%1$s 在與 %2$s 戰鬥時被落下的方塊壓扁",
    "botapi.death.attack.fallingStalactite": "%1$s 被墜落的鐘乳石刺穿了",
    "botapi.death.attack.fallingStalactite.player": "%1$s 在與 %2$s 戰鬥時被落下的鐘乳石刺穿",
    "botapi.death.attack.fireball": "%1$s 被 %2$s 的火球殺死了",
    "botapi.death.attack.fireball.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 打出的火球殺死",
    "botapi.death.attack.fireworks": "%1$s 在爆炸中犧牲了",
    "botapi.death.attack.fireworks.item": "%1$s 在 %2$s 用 %3$s 發射的煙火所產生的爆炸中犧牲了",
    "botapi.death.attack.fireworks.player": "%1$s 在與 %2$s 戰鬥時隨著爆炸逝去",
    "botapi.death.attack.flyIntoWall": "%1$s 體驗了動能",
    "botapi.death.attack.flyIntoWall.player": "%1$s 試圖逃離 %2$s 時體驗了動能",
    "botapi.death.attack.freeze": "%1$s 凍死了",
    "botapi.death.attack.freeze.player": "%1$s 被 %2$s 凍死了",
    "botapi.death.attack.generic": "%1$s 死亡",
    "botapi.death.attack.generic.player": "%1$s 因 %2$s 而死",
    "botapi.death.attack.hotFloor": "%1$s 察覺地面是片熔岩",
    "botapi.death.attack.hotFloor.player": "%1$s 因為 %2$s 而走進了危險地帶",
    "botapi.death.attack.inFire": "%1$s 在火焰中昇天",
    "botapi.death.attack.inFire.player": "%1$s 在和 %2$s 戰鬥時踏入了火中",
    "botapi.death.attack.inWall": "%1$s 在牆壁裡窒息",
    "botapi.death.attack.inWall.player": "%1$s 在與 %2$s 戰鬥時卡進牆裡窒息",
    "botapi.death.attack.indirectMagic": "%1$s 被 %2$s 用魔法殺死",
    "botapi.death.attack.indirectMagic.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 殺死",
    "botapi.death.attack.lava": "%1$s 試圖在熔岩中游泳",
    "botapi.death.attack.lava.player": "%1$s 跳入熔岩試圖逃離 %2$s 的追殺",
    "botapi.death.attack.lightningBolt": "%1$s 被閃電擊斃",
    "botapi.death.attack.lightningBolt.player": "%1$s 在與 %2$s 戰鬥時被閃電擊斃",
    "botapi.death.attack.magic": "%1$s 被魔法殺死了",
    "botapi.death.attack.magic.player": "%1$s 在試圖逃離 %2$s 時被魔法殺死了",
    "botapi.death.attack.message_too_long": "死亡訊息過長而無法完整送出。非常抱歉！以下為截短後的版本：%s",
    "botapi.death.attack.mob": "%1$s 被 %2$s 殺死了",
    "botapi.death.attack.mob.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 殺死",
    "botapi.death.attack.onFire": "%1$s 被燒死了",
    "botapi.death.attack.onFire.item": "%1$s 在和手持 %3$s 的 %2$s 戰鬥時被火焰燒成灰燼",
    "botapi.death.attack.onFire.player": "%1$s 在和 %2$s 戰鬥時被火焰燒成灰燼",
    "botapi.death.attack.outOfWorld": "%1$s 掉到世界外面了",
    "botapi.death.attack.outOfWorld.player": "%1$s 不想和 %2$s 活在同一個世界",
    "botapi.death.attack.player": "%1$s 被 %2$s 殺死了",
    "botapi.death.attack.player.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 殺死",
    "botapi.death.attack.sonic_boom": "%1$s 被一道聲波尖嘯抹殺了",
    "botapi.death.attack.sonic_boom.item": "%1$s 在試圖逃離手持 %3$s 的 %2$s 時被一道聲波尖嘯抹殺了",
    "botapi.death.attack.sonic_boom.player": "%1$s 在試圖逃離 %2$s 時被一道聲波尖嘯抹殺了",
    "botapi.death.attack.stalagmite": "%1$s 在石筍上被刺穿",
    "botapi.death.attack.stalagmite.player": "%1$s 在與 %2$s 戰鬥時在石筍上被刺穿",
    "botapi.death.attack.starve": "%1$s 餓死了",
    "botapi.death.attack.starve.player": "%1$s 在與 %2$s 戰鬥時餓死了",
    "botapi.death.attack.sting": "%1$s 被螫死了",
    "botapi.death.attack.sting.item": "%1$s 被 %2$s 以 %3$s 螫死了",
    "botapi.death.attack.sting.player": "%1$s 被 %2$s 螫死了",
    "botapi.death.attack.sweetBerryBush": "%1$s 被甜莓灌木叢刺死了",
    "botapi.death.attack.sweetBerryBush.player": "%1$s 在試圖逃離 %2$s 時被甜莓灌木叢刺死了",
    "botapi.death.attack.thorns": "%1$s 試圖襲擊 %2$s 時被反將一軍",
    "botapi.death.attack.thorns.item": "%1$s 試圖攻擊 %2$s 時死於 %3$s",
    "botapi.death.attack.thrown": "%1$s 被 %2$s 活生生揍死了",
    "botapi.death.attack.thrown.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 揍死",
    "botapi.death.attack.trident": "%1$s 被 %2$s 刺穿了",
    "botapi.death.attack.trident.item": "%1$s 被 %2$s 用 %3$s 刺穿了",
    "botapi.death.attack.wither": "%1$s 凋零了",
    "botapi.death.attack.wither.player": "%1$s 在與 %2$s 戰鬥時凋零了",
    "botapi.death.attack.witherSkull": "%1$s 被 %2$s 發射的頭顱射死了",
    "botapi.death.attack.witherSkull.item": "%1$s 被 %2$s 以 %3$s 發射的頭顱射死了",
    "botapi.death.fell.accident.generic": "%1$s 從高處跌落",
    "botapi.death.fell.accident.ladder": "%1$s 從梯子上摔落",
    "botapi.death.fell.accident.other_climbable": "%1$s 在攀爬時摔落",
    "botapi.death.fell.accident.scaffolding": "%1$s 從鷹架上摔落",
    "botapi.death.fell.accident.twisting_vines": "%1$s 從扭曲藤上摔落",
    "botapi.death.fell.accident.vines": "%1$s 從藤蔓上摔落",
    "botapi.death.fell.accident.weeping_vines": "%1$s 從垂泣藤上摔落",
    "botapi.death.fell.assist": "%1$s 被 %2$s 擊落",
    "botapi.death.fell.assist.item": "%1$s 被 %2$s 以 %3$s 擊落",
    "botapi.death.fell.finish": "%1$s 摔傷後被 %2$s 殺了",
    "botapi.death.fell.finish.item": "%1$s 摔的太重後被 %2$s 用 %3$s 補了尾刀",
    "botapi.death.fell.killer": "%1$s 從空中摔落地面",
    "Discover every biome": "發現每個生態域",
    "Adventuring Time": "探險時光",
    "Kill five unique mobs with one crossbow shot": "用弩一擊射殺五種生物",
    "Arbalistic": "重弩手",
    "Sneak near a Sculk Sensor or Warden to prevent it from detecting you": "在伏聆振測器或伏守者附近潛行以避免被偵測",
    "Sneak 100": "潛行力 100",
    "Hit the bullseye of a Target block from at least 30 meters away": "從至少30公尺外擊中標靶的靶心",
    "Bullseye": "正中紅心",
    "Free fall from the top of the world (build limit) to the bottom of the world and survive": "從世界的最高處（建築高度限制）落至底部並存活",
    "Caves & Cliffs": "洞穴與山崖",
    "Successfully defend a village from a raid": "成功在突襲中守住村莊",
    "Hero of the Village": "村莊英雄",
    "Jump into a Honey Block to break your fall": "跳向蜂蜜塊安全滑落地面",
    "Sticky Situation": "陷入膠著",
    "Kill any hostile monster": "殺死任何敵對怪物",
    "Monster Hunter": "魔物獵人",
    "Kill one of every hostile monster": "殺死每種敵對怪物各一隻",
    "Monsters Hunted": "獵取怪物",
    "Kill a mob near a Sculk Catalyst": "在伏聆觸媒旁殺死生物",
    "It Spreads": "它蔓延了",
    "Protect a Villager from an undesired shock without starting a fire": "保護村民不受雷擊，而且不產生任何火焰",
    "Surge Protector": "突波保護器",
    "Shoot a Crossbow": "用弩發射箭矢",
    "Ol' Betsy": "扣下扳機",
    "Make the Meadows come alive with the sound of music from a Jukebox": "用唱片機的音樂為草甸注入生命力",
    "Sound of Music": "真善美",
    "Adventure, exploration and combat": "冒險、 探索和戰鬥",
    "Adventure": "冒險",
    "Shoot something with an Arrow": "使用箭矢射擊任何東西",
    "Take Aim": "瞄準",
    "Sleep in a Bed to change your respawn point": "在床上睡覺以變更您的重生點",
    "Sweet Dreams": "甜美的夢",
    "Kill a Skeleton from at least 50 meters away": "在距50公尺遠外的地方射殺一隻骷髏",
    "Sniper Duel": "狙擊手對決",
    "Look at the Ender Dragon through a Spyglass": "使用望遠鏡觀察終界龍",
    "Is It a Plane?": "那是飛機嗎？",
    "Look at a Ghast through a Spyglass": "使用望遠鏡觀察地獄幽靈",
    "Is It a Balloon?": "那是氣球嗎？",
    "Look at a Parrot through a Spyglass": "使用望遠鏡觀察鸚鵡",
    "Is It a Bird?": "那是鳥嗎？",
    "Summon an Iron Golem to help defend a village": "生成一隻鐵魔像以協助保衛村莊",
    "Hired Help": "招兵買馬",
    "Throw a Trident at something.%nNote: Throwing away your only weapon is not a good idea.": "將三叉戟擲向任何物品。%n注意：拋棄你僅有的武器並不是個好主意。",
    "A Throwaway Joke": "免洗笑話",
    "Use a Totem of Undying to cheat death": "使用不死圖騰來逃避死亡",
    "Postmortal": "超越生死",
    "Trade with a Villager at the build height limit": "在建築高度上限與村民交易",
    "Star Trader": "星際貿易",
    "Successfully trade with a Villager": "成功與村民進行交易",
    "What a Deal!": "成交！",
    "Kill two Phantoms with a piercing Arrow": "使用貫穿箭矢一次殺死兩隻夜魅",
    "Two Birds, One Arrow": "一箭雙鵰",
    "Strike a Villager with lightning": "以閃電制裁村民",
    "Very Very Frightening": "非常驚世駭俗",
    "Kill a raid captain.%nMaybe consider staying away from villages for the time being...": "殺死突襲隊長。%n或許該考慮暫時離村莊遠一點...",
    "Voluntary Exile": "自我放逐",
    "Walk on Powder Snow...without sinking in it": "在粉雪上行走... 並且不陷下去",
    "Light as a Rabbit": "輕功雪上飄",
    "Give a Pillager a taste of their own medicine": "讓掠奪者自食其果",
    "Who's the Pillager Now?": "現在誰才是掠奪者？",
    "There doesn't seem to be anything here...": "這裡似乎什麼都沒有...",
    "Collect Dragon's Breath in a Glass Bottle": "使用玻璃瓶取得龍之吐息",
    "You Need a Mint": "你需要降火氣",
    "Hold the Dragon Egg": "取得龍蛋",
    "The Next Generation": "銀河飛龍",
    "Find Elytra": "找到鞘翅",
    "Sky's the Limit": "天下無難事",
    "Escape the island": "逃離這座島",
    "Remote Getaway": "逃向遠方",
    "Go on in, what could happen?": "進去吧，還能發生什麼事？",
    "The City at the End of the Game": "終末都市",
    "Good luck": "祝你好運",
    "Free the End": "解放終界",
    "Levitate up 50 blocks from the attacks of a Shulker": "利用界伏蚌的攻擊向上飄浮50格",
    "Great View From Up Here": "上面的風景真好",
    "Respawn the Ender Dragon": "重生終界龍",
    "The End... Again...": "終界... 再臨...",
    "Or the beginning?": "或是新的開始？",
    "The End": "終界",
    "Have an Allay drop a Cake at a Note Block": "讓悅靈朝音階盒投出一個蛋糕",
    "Birthday Song": "生日快樂歌",
    "Have an Allay deliver items to you": "讓悅靈遞送物品給你",
    "You've Got a Friend in Me": "我是你好朋友",
    "Catch an Axolotl in a Bucket": "用鐵桶捕捉一隻六角恐龍",
    "The Cutest Predator": "最可愛的捕食者",
    "Eat everything that is edible, even if it's not good for you": "吃遍所有可以食用的東西，即使它們對你的身體有害",
    "A Balanced Diet": "均衡飲食",
    "Breed all the animals!": "繁殖所有種類的動物！",
    "Two by Two": "成雙成對",
    "Breed two animals together": "促使動物繁殖",
    "The Parrots and the Bats": "送子鳥的禮物",
    "Tame all Cat variants!": "馴服所有種類的貓！",
    "A Complete Catalogue": "貓科全書",
    "Catch a fish": "捕獲一條魚",
    "Fishy Business": "關漁生意",
    "Have all Froglights in your inventory": "在你的物品欄中集齊所有種類的蛙光體",
    "With Our Powers Combined!": "同心協力！",
    "Team up with an Axolotl and win a fight": "和六角恐龍結盟並贏得一場戰鬥",
    "The Healing Power of Friendship!": "療癒力滿點的友情！",
    "Get each Frog variant on a Lead": "用拴繩牽著所有種類的青蛙",
    "When the Squad Hops into Town": "蛙軍壓境",
    "Make the text of any kind of sign glow": "使任意種類告示牌上的文字發光",
    "Glow and Behold!": "光輝奪目！",
    "Use a Netherite Ingot to upgrade a Hoe, and then reevaluate your life choices": "使用獄髓錠升級一把鋤頭，然後重新衡量你的人生抉擇",
    "Serious Dedication": "敬業樂業",
    "Plant a seed and watch it grow": "種下一個種子並見證它的成長",
    "A Seedy Place": "汗滴禾下土",
    "Get in a Boat and float with a Goat": "與山羊一起乘船航行",
    "Whatever Floats Your Goat!": "飄羊過海！",
    "The world is full of friends and food": "這個世界充滿朋友與食物",
    "Husbandry": "農牧",
    "Use a Campfire to collect Honey from a Beehive using a Bottle without aggravating the Bees": "使用營火以在不激怒蜜蜂的情況下用玻璃瓶從蜂窩中取得蜂蜜",
    "Bee Our Guest": "待客蜂範",
    "Move a Bee Nest, with 3 Bees inside, using Silk Touch": "使用絲綢之觸來移動裡面有3隻蜜蜂的蜂窩",
    "Total Beelocation": "蜂裝物流",
    "Catch a Fish... without a Fishing Rod!": "釣魚... 不用釣竿！",
    "Tactical Fishing": "戰術性捕魚",
    "Catch a Tadpole in a Bucket": "用鐵桶捕捉一隻蝌蚪",
    "Bukkit Bukkit": "通通進桶",
    "Tame an animal": "馴服一隻動物",
    "Best Friends Forever": "永遠的好搭檔",
    "Scrape Wax off of a Copper block!": "刮除銅方塊上的蠟！",
    "Wax Off": "除蠟",
    "Apply Honeycomb to a Copper block!": "為銅方塊塗上蜂蠟！",
    "Wax On": "上蠟",
    "Have every effect applied at the same time": "同時擁有所有狀態效果",
    "How Did We Get Here?": "我們是如何走到這地步的？",
    "Have every potion effect applied at the same time": "同時擁有所有藥水的效果",
    "A Furious Cocktail": "猛烈的雞尾酒",
    "Brew a Potion": "釀造一瓶藥水",
    "Local Brewery": "道地的釀造坊",
    "Charge a Respawn Anchor to the maximum": "將重生錨充滿能量",
    "Not Quite \"Nine\" Lives": "非言「九」命",
    "Construct and place a Beacon": "建造及放置烽火台",
    "Bring Home the Beacon": "為家庭帶來光明",
    "Bring a Beacon to full power": "令烽火台全力運作",
    "Beaconator": "引導者",
    "Distract Piglins with gold": "用黃金使豬布林分心",
    "Oh Shiny": "金光閃閃",
    "Explore all Nether biomes": "探索地獄所有的生態域",
    "Hot Tourist Destinations": "「熱」門景點",
    "Use the Nether to travel 7 km in the Overworld": "利用地獄在主世界旅行至七公里外",
    "Subspace Bubble": "子空間氣泡",
    "Enter a Bastion Remnant": "進入堡壘遺蹟",
    "Those Were the Days": "今非昔比",
    "Break your way into a Nether Fortress": "用自己的方式進入地獄要塞",
    "A Terrible Fortress": "可怕的要塞",
    "Obtain a Wither Skeleton's skull": "取得凋零骷髏的頭顱",
    "Spooky Scary Skeleton": "詭異又恐怖的骷髏",
    "Loot a Chest in a Bastion Remnant": "掠奪一個堡壘遺蹟裡的儲物箱",
    "War Pigs": "戰豬",
    "Get a full suit of Netherite armor": "取得全套獄髓盔甲",
    "Cover Me in Debris": "以瓦礫為壁壘",
    "Obtain Ancient Debris": "取得遠古遺骸",
    "Hidden in the Depths": "深藏不露",
    "Relieve a Blaze of its rod": "讓烈焰使者從烈焰桿中解脫",
    "Into Fire": "與火共舞",
    "Obtain Crying Obsidian": "取得哭泣的黑曜石",
    "Who is Cutting Onions?": "是誰在切洋蔥？",
    "Destroy a Ghast with a fireball": "使用火球殺死地獄幽靈",
    "Return to Sender": "以牙還牙",
    "Take a Strider for a loooong ride on a lava lake in the Overworld": "在主世界的熔岩湖上和熾足獸來一段長～～途旅行",
    "Feels Like Home": "溫暖如家",
    "Ride a Strider with a Warped Fungus on a Stick": "利用扭曲蕈菇釣竿騎乘熾足獸",
    "This Boat Has Legs": "「行」舟",
    "Bring summer clothes": "攜帶夏季服飾",
    "Nether": "地獄",
    "Summon the Wither": "召喚凋零怪",
    "Withering Heights": "凋零山莊",
    "Rescue a Ghast from the Nether, bring it safely home to the Overworld... and then kill it": "將地獄幽靈從地獄安全的救回主世界 ... 然後讓它解脫",
    "Uneasy Alliance": "不安的同盟",
    "Use a Compass on a Lodestone": "對磁石使用羅盤",
    "Country Lode, Take Me Home": "天涯共此石",
    ":(": ":(",
    "Weaken and then cure a Zombie Villager": "弱化並治好一位殭屍村民",
    "Zombie Doctor": "殭屍醫生",
    "Deflect a projectile with a Shield": "使用盾牌反彈投射物",
    "Not Today, Thank You": "抱歉，今天不行",
    "Enchant an item at an Enchanting Table": "使用附魔台附魔一件物品",
    "Enchanter": "附魔師",
    "Enter the End Portal": "進入終界傳送門",
    "The End?": "結束了？",
    "Build, light and enter a Nether Portal": "建造、點燃並進入地獄傳送門",
    "We Need to Go Deeper": "我們必須更深入一點",
    "Follow an Eye of Ender": "跟隨終界之眼",
    "Eye Spy": "隔牆有眼",
    "Obtain a block of Obsidian": "取得一塊黑曜石",
    "Ice Bucket Challenge": "冰桶挑戰",
    "Upgrade your Pickaxe": "升級你的鎬",
    "Isn't It Iron Pick": "莫非這是鐵鎬",
    "Fill a Bucket with lava": "把熔岩裝進鐵桶",
    "Hot Stuff": "火熱的東西",
    "Acquire diamonds": "獲得鑽石",
    "Diamonds!": "鑽石！",
    "Mine Stone with your new Pickaxe": "用你的新鎬子挖掘石頭",
    "Stone Age": "石器時代",
    "Protect yourself with a piece of iron armor": "使用鐵製盔甲保護自己",
    "Suit Up": "整裝待發",
    "The heart and story of the game": "遊戲的核心與故事",
    "Minecraft": "Minecraft",
    "Diamond armor saves lives": "鑽石盔甲救人一命",
    "Cover Me with Diamonds": "用鑽石包覆我",
    "Smelt an Iron Ingot": "冶煉出鐵錠",
    "Acquire Hardware": "來硬的",
    "Construct a better Pickaxe": "製作一把更好的鎬",
    "Getting an Upgrade": "獲取升級",
    "Allay": "悅靈",
    "Area Effect Cloud": "藥水效果雲",
    "Armor Stand": "盔甲座",
    "Arrow": "箭矢",
    "Axolotl": "六角恐龍",
    "Bat": "蝙蝠",
    "Bee": "蜜蜂",
    "Blaze": "烈焰使者",
    "Block Display": "方塊展示實體",
    "Boat": "船",
    "Camel": "駱駝",
    "Cat": "貓",
    "Cave Spider": "洞穴蜘蛛",
    "Boat with Chest": "儲物箱船",
    "Minecart with Chest": "儲物箱礦車",
    "Chicken": "雞",
    "Cod": "鱈魚",
    "Minecart with Command Block": "指令方塊礦車",
    "Cow": "牛",
    "Creeper": "苦力怕",
    "Dolphin": "海豚",
    "Donkey": "驢子",
    "Dragon Fireball": "龍炎彈",
    "Drowned": "沉屍",
    "Thrown Egg": "拋出的雞蛋",
    "Elder Guardian": "遠古深海守衛",
    "End Crystal": "終界水晶",
    "Ender Dragon": "終界龍",
    "Thrown Ender Pearl": "拋出的終界珍珠",
    "Enderman": "終界使者",
    "Endermite": "終界蟎",
    "Evoker": "喚魔者",
    "Evoker Fangs": "喚魔者尖牙",
    "Thrown Bottle o' Enchanting": "拋出的經驗瓶",
    "Experience Orb": "經驗球",
    "Eye of Ender": "終界之眼",
    "Falling Block": "掉落的方塊",
    "Falling %s": "掉落的 %s",
    "Fireball": "火球",
    "Firework Rocket": "煙火",
    "Fishing Bobber": "浮標",
    "Fox": "狐狸",
    "Frog": "青蛙",
    "Minecart with Furnace": "熔爐礦車",
    "Ghast": "地獄幽靈",
    "Giant": "巨人",
    "Glow Item Frame": "螢光物品展示框",
    "Glow Squid": "螢光魷魚",
    "Goat": "山羊",
    "Guardian": "深海守衛",
    "Hoglin": "豬布獸",
    "Minecart with Hopper": "漏斗礦車",
    "Horse": "馬",
    "Husk": "屍殼",
    "Illusioner": "幻術師",
    "Interaction": "互動實體",
    "Iron Golem": "鐵魔像",
    "Item": "物品",
    "Item Display": "物品展示實體",
    "Item Frame": "物品展示框",
    "The Killer Bunny": "殺手兔",
    "Leash Knot": "拴繩",
    "Lightning Bolt": "閃電電流",
    "Llama": "駱馬",
    "Llama Spit": "駱馬唾液",
    "Magma Cube": "岩漿立方怪",
    "Marker": "標記",
    "Minecart": "礦車",
    "Mooshroom": "哞菇",
    "Mule": "騾子",
    "Ocelot": "山貓",
    "Painting": "繪畫",
    "Panda": "貓熊",
    "Parrot": "鸚鵡",
    "Phantom": "夜魅",
    "Pig": "豬",
    "Piglin": "豬布林",
    "Piglin Brute": "豬布林蠻兵",
    "Pillager": "掠奪者",
    "Player": "玩家",
    "Polar Bear": "北極熊",
    "Potion": "藥水",
    "Pufferfish": "河豚",
    "Rabbit": "兔子",
    "Ravager": "劫毀獸",
    "Salmon": "鮭魚",
    "Sheep": "綿羊",
    "Shulker": "界伏蚌",
    "Shulker Bullet": "界伏彈",
    "Silverfish": "蠹魚",
    "Skeleton": "骷髏",
    "Skeleton Horse": "骷髏馬",
    "Slime": "史萊姆",
    "Small Fireball": "小火球",
    "Sniffer": "嗅探獸",
    "Snow Golem": "雪人",
    "Snowball": "雪球",
    "Minecart with Monster Spawner": "生怪磚礦車",
    "Spectral Arrow": "追跡之箭",
    "Spider": "蜘蛛",
    "Squid": "魷魚",
    "Stray": "流髑",
    "Strider": "熾足獸",
    "Tadpole": "蝌蚪",
    "Text Display": "文字展示實體",
    "Primed TNT": "點燃的 TNT",
    "Minecart with TNT": "TNT 礦車",
    "Trader Llama": "商駝",
    "Trident": "三叉戟",
    "Tropical Fish": "熱帶魚",
    "Anemone": "海葵魚",
    "Black Tang": "長鼻高鰭刺尾魚",
    "Blue Tang": "擬刺尾鯛",
    "Butterflyfish": "蝴蝶魚",
    "Cichlid": "慈鯛",
    "Clownfish": "小丑魚",
    "Cotton Candy Betta": "五彩搏魚",
    "Dottyback": "紅黃繡雀鯛",
    "Emperor Red Snapper": "川紋笛鯛",
    "Goatfish": "鬚鯛",
    "Moorish Idol": "角蝶魚",
    "Ornate Butterflyfish": "華麗蝴蝶魚",
    "Parrotfish": "鸚哥魚",
    "Queen Angelfish": "額斑刺蝶魚",
    "Red Cichlid": "赤慈鯛",
    "Red Lipped Blenny": "紅唇真蛇䲁",
    "Red Snapper": "西大西洋笛鯛",
    "Threadfin": "馬鮁",
    "Tomato Clownfish": "白條雙鋸魚",
    "Triggerfish": "鱗魨",
    "Yellowtail Parrotfish": "高鰭鸚哥魚",
    "Yellow Tang": "黃高鰭刺尾魚",
    "Betty": "貝蒂魚",
    "Blockfish": "方塊魚",
    "Brinely": "鹽水魚",
    "Clayfish": "黏土魚",
    "Dasher": "迅泳魚",
    "Flopper": "翅翼魚",
    "Glitter": "閃魚",
    "Kob": "赤羚魚",
    "Snooper": "藏礁魚",
    "Spotty": "斑點魚",
    "Stripey": "條紋魚",
    "Sunstreak": "日紋魚",
    "Turtle": "海龜",
    "Vex": "惱鬼",
    "Villager": "村民",
    "Armorer": "製甲師",
    "Butcher": "屠夫",
    "Cartographer": "製圖師",
    "Cleric": "神職人員",
    "Farmer": "農夫",
    "Fisherman": "漁夫",
    "Fletcher": "製箭師",
    "Leatherworker": "皮匠",
    "Librarian": "圖書管理員",
    "Mason": "石匠",
    "Nitwit": "傻子",
    "Shepherd": "牧羊人",
    "Toolsmith": "工具匠",
    "Weaponsmith": "武器匠",
    "Vindicator": "衛道士",
    "Wandering Trader": "流浪商人",
    "Warden": "伏守者",
    "Witch": "女巫",
    "Wither": "凋零怪",
    "Wither Skeleton": "凋零骷髏",
    "Wither Skull": "凋零頭顱",
    "Wolf": "狼",
    "Zoglin": "豬屍獸",
    "Zombie": "殭屍",
    "Zombie Horse": "殭屍馬",
    "Zombie Villager": "殭屍村民",
    "Zombified Piglin": "殭屍化豬布林"
}